知唔知點解秦國俾姓錢既人篡位？

因爲前秦苻堅